各區街坊可以一齊開始拆鐵活動！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

各自落自己果區玩

鎖鐵呢？幫佢入口加強保安

推

push
義士既血不能白流
絕對唔撚可以就咁算

和你lockkkkkkkk